元朗做生意 識白衫佬 吹佢好乖 唔食煙飲酒賭錢

屌我將來寧願個仔囡食煙飲酒
都唔想佢係去打人囉

圖？

但吹雞

但會叫雞